我以為間野叫榮湯會，叫左成年

岩岩同事話係茶湯會。。。。。

嘻

張國茶

李志豪刀勁過你

貢榮

你無錯

禾刀係咁叫

我都係！btw BoA

G

岩岩出册？
茶湯會都唔識

收聲

小學嗰陣睇貢茶個招牌一直以為佢係貢榮

曼德拉效應？

莫甘悶效應

牙泰

課左金俾myradio未

全副身家比左毓民買波料

咁應該破左產

熱狗又抹黑教主

我個個月都火速交月費

好多熱血犬

老女人

31

yoyo 係咪七十後